[時事台手足請入] 申請乘搭港鐵不反對通知書

屯門公路搞咩架巴士著晒火

驚塞車 可否申請今天搭港鐵回家？🙏🙏🙏

不能 thx

幫幫手 老婆就生 趕住去律敦治醫院產房

手足

唔批

點解唔批？

跳閘就批

Mola mola

太高我跳唔過.....

行路啦

捐囉